我係旗木卡卡西 你問我答

hi

屌你老母

點解唔教埋雷切俾佐助

因為佐助一定carry唔到雷切

點解要殺左琳

濛ching食左飯未

雷切勁過千鳥for sure

Hi 5190

係佢沖過黎死

47303

點解你成日唔夠桌羅用?

因為無人知桌羅係乜

買到邀請碼未

查克拉呀

買定左幾個 廢事比人ban左無得上😂😭😭

港釋好似叫卓羅 唔係桌羅
Btw寫輪眼用太多卓羅 而且我唔係宇智波一族而有寫輪眼 根本唔可以用太多

因為卓羅行船

點解你要戴住個口罩
個罩有冇換過

Admin 10蚊一個.....

去奶西啦你

好似老夫子咁 屋企有定幾十套同款同色嘅衫褲口罩

你係咪史上最廢火影

我鍾意含撚

唔係

你除口罩咩樣

有雷切點解又要整個紫電勁好多？

識唔識畑鹿驚

點睇呢個po

好似佐助識千鳥又要整個黑色千鳥咁

紫電勁過普通版

正

千年殺係唔係最強體術

識佢老豆囉

雷鳥勁定千切勁

勁過八門循甲

雷切

神獸都輸比雷切?

一鳩野斬撚死佢啦

親熱天堂好睇定龍虎豹好睇

親熱天堂

喂屌 唔好上熱門啦

木葉村大門側3房1廳尺價幾多
大路每支路燈相距幾遠
電氣運輸需求每年增加幾多%
答唔出就唔好做火易啦廢老書蟲

未打好啲字 唔好問咁多啦

到結局都係單身 點睇

單身有咩關係 屌過無數閪就夠了

有冇食過靜音

點解無寫輪眼你就廢成咁?

有

廢咩？我只係比嗚門佐助差少少 其他人都勁唔過我

琳一邊奶俾你隊穿左，有乜感覺

佢個處女膜都係比我隊穿 無咩特別感覺

用完千年殺係咪唔洗手

唔洗

有冇屌過帶土屎眼？

無喎

你呀媽呢？

我無呀媽架喎

戚家上下十三口，係咪都係俾神威所殺?

咁係透過你隻手傳染愛滋病先比到少少機會嗚佐打贏老母

你係唔係有粒癦？

點解你咁驚大蛇丸

你覺得你同凱1v1邊個贏
佢冇死門開
你冇得用須佐 同 雙萬花筒 (你重有一隻)

我個名型啲

啱 無我就無佢地

依個乜水

我係咁嘅樣喎

一下神威 佢成個人唔見左啦 仲洗乜打？

？？

木之葉忍村有冇個位可以比我做
我識用骨

死人唔好講野

穢土左冇病冇痛 又唔會攰唔會老 返工返足廿四個鐘都冇問題